見好就收，今日唔係end game

利申:和理非一名，人在大陸某一線城市返工
純粹發表一d個人經歷同睇法

對於今次既運動，
雖然自己基本上唔同身邊既同事主動提起呢個話題(避免無謂是非)，
間唔中都有大陸同事問起香港依家點？安唔安全。
最近同佢地傾計既過程中，發覺佢地問既最多係:
點解科大nds比人打?
大陸人去香港會唔被針對?
至於運動對大陸日常生活既影響，我所接觸既同事就覺得冇乜

可想而知，
1.中共對於輿論控制得非常之好，暫時都冇乜漏洞。對運動既抹黑算成功。而我地既文宣滲透力度有限。
2.運動對大陸經濟既影響需要更長既時間先可以得到證實，真正影響到大陸，尤其係大陸一線城市,中共一定出盡了boost，有幾和諧就幾和諧。要[img]經濟欖炒，一定要令一線城市既市民感覺到有明顯經濟損失先得[/img]!呢個需要時間

既然係咁，我地呢幾日要見好就收，避免不必要既勇武，be water,做好長期戰準備，保留力量，不送頭，諗辦法改善文宣。

實在要勇武，要目的清晰，對準政權。

完。

光復香港，時代革命!

p牌
人在中國某一線城市返工
處男post
吹風散水

不推文回覆

又黎p牌仔退場論
中大個個學生都堅守，你係大6做野唔係香港就企撚開d la

請問我們贏了甚麼？

👌🏼 長期戰準備，長期睇住有人被殺同失蹤

中國一線城市工作即係五毛啦

打咁長，拉！

認真大學最重要資產係人，唔係死物。
點解對方冒險都要夾硬，就係要做到當場拘捕既後果。
希望學生諗下點撤，先可以繼續玩落去

唔使加個請字
你應該話
我哋贏咗乜撚嘢仆街？

撒你老母
我地入去幫拖/反包圍咪得

請問見左咩好?

點解我又要講出黎呢？搏屌?

作為一個合理非，逼佢出老解，落左中共面已經算係咁

兩種被拉
一種堅守陣地，一齊被拉
一種打游擊，零星被拉

你願意見到邊種?

起碼我既立場前後一致
唔信可以睇我之前既reply